慢煮脆皮三文魚配檸檬牛油汁

[img]img]

魚肉勁冧
日本食材100分 又平

咁夜先食

wooooo

習慣

ching上次塊牛扒邊度買 幾錢 我都係東京留學緊
食材通常買平定貴？

我係amazon 買的

你鍾意煮野食？

舊三文魚送到兩碗飯

Ok lA

勁好食

煎三文屌打生三文

個汁點整

負皮唔洗找

小火午油煮溶加蒜爆香
下香草加鮮0mo汁煮至收汁即成

片？

不了 一拍就要做到bob叔咁❤️

煎三文魚
檸檬汁